邊度搵到靚既出名既牛雜麵？

媽呀，好想食呀

太安樓牛雜？

深水埗嵩記

觀塘興記

屯門新興

食完洗樓？

唔食雜麵淨雜留個肚掃其他小食